米奇老鼠切面包真人版

其實唔難
屈把刀

未見過茶記d 午餐肉？

拎把堺孝行切麵包
幾有創意
幾夠噱